李一平：中共三惡毒安排讓殺港警 嫁禍抹黑8.18反送中運動

黑警驚未啊
鬧大sir果d柒頭小心俾人交名出黎

以為李一桐

818見

推推推推
818和平！！！
各位勇武請沉住氣，你地既堅毅隱忍有助持久戰發生，香港人加油！
因果由國，容港治己
光復香港，時代革命